正評留名者 2017事事順利

希望所有dse既巴打 全部好成績

做野既巴打就工作順利

最重要係大家身體健康

大家咁話